[Corp fin] 做緊local firm 底層，有咩出路？

做緊間6仔牌 local-firm, 無sponsor牌
有咩出路前景？

轉去中資

好過好多人了.....

有deal有出路
無deal含都得

大概幾多年經驗先收？

有deal的 GO FA IFA都有
係做到傻同人工閪

三大 商科 second low
算父幹啦，後尾先知行頭窄
但係我又唔知到幾窄，巴打請指教

人工有幾閪

十頭k啦，高過免稅線少少

咁係好撚低
不過如果你fresh grad還好既
FA 就睇下咩FA

老細啲frdly deal你懂的
主要係錢同向上流問題
始終細firm人工低，跳槽黎講經驗又打折

Push